改善負評功能黎隱藏無意義post

例如個post有500負評，
係list就hide左topic,改為顯示（過多負評，點擊開啟）
等d廢post可以連字都唔洗見

會俾三毛用黎洗有用post

如果真係有狗拎左手足acc 用, 500個 連埋佢地本身有既acc. 會好易跌落廢post.

如果真係有咁多就認命
改做正評-負評唔多可行我先諗齋負
正評鳩比既實在太多

改用reddit果隻up同down
無論post文定回覆都用呢套
但要有得比人由up轉down
變相活動post可長期頂置，過左活動可以拉番落嚟
標題黨同帶風向留言就自動沉底

邊可能夠網軍玩